搬屋真係會有同事問係租定買

利申我係買，但覺得咁問人好唔識做，答完仲問埋幾錢近唔近地鐵，有個仲借d2問會唔會煮飯，我話唔會，佢就追問屋企有冇廚房（言下之意想睇下係咪租劏房）

應該係香港人太有住屋需求，想八掛問多d計下數姐

吹下水姐呢D

係咪女同事想上你屋企參觀

問下姐起晒鋼做咩

好嘅唔會鄧你開心
差嘅又睇你唔起
直頭廢事同人講
依家遇到d無禮貌嘅人又唔想答佢問題就笑一笑算

屋企廚房幾大

男定女？

樓主唔知咩心態

傾下計姐死毒撚

都係普通問題姐我覺得冇乜野

下次唔問
對唔住呀

係...好奇問下=/=打爛沙盤問到篤，咁問法真係好冇禮貌

relax

我好似都問過，冇乜意識咁就問咗，問嚟做乜我都唔知。

就好似啲人結婚去飲，遇見啲好耐冇見嘅柒頭，總會問句幾時到你呀。

一句超純廢話，問嚟完全無意義，又廢又無謂，但總會問，可能同打招呼差唔多掛

你試下: 我岩岩搬左去君臨天下

對唔住囉洗乜po我上連登
下次唔問啦

租會笑你買唔起要租
買會話你買個度唔好住唔方便
買到靚野會話你會變負資產
FULL PAY買會話你靠父幹
講咁多比同事知做乜

樓主自卑到

話租=幫人供樓喎, 點解唔買丫
話買=樓市跌緊喎, 點解唔租住先丫

同事知咁多做乜春 我特登唔答你又搞到好似我無禮貌 所以問咁多好無禮貌

ching了解人情
唔係句句野都有意思有目的架
通常知你搬禮貌上問下繼續conversation無咁odd咁，唔係真係想知架

因為冇其他話題

agger

大家講得岩
其實都係是但問下搵野講
轉個頭就唔記得

咁你比人知你搬做乜春

唔係我要俾人知，係我結婚請大家食野

原來大家都覺得冇問題

人生得番層樓比自己打飛機

搬咗去馬己仙峽道

女嘅叫佢死開啦，男同事就.....

問下姐 sor lor

I feel that feel
是但答租又問幾錢租

之前上司叫我比住址證明，我跟住比咗張地租通知書，佢呆咗咁

R水吹姐，你估人哋真係care你咩

好撚煩
又唔係同你熟，都係番工先會講野, 私下都唔會關心你平時，SICK LEAVE 又問你公事打過來

屌你老母成日話我好有錢，有條大陸妹仲試過係度計大概我屋企樓值幾多錢大大聲講。想我點比反應姐?
係呀係呀有錢過你呀咁點呀? 你有份?

問你兩句咁多野諗
下次問你尋日食左咩就算

一句講下姐可以收你皮，同事之間條線係邊

唔想人問咪唔好周圍講自己搬囉

本身做銀行
同事借啲依問有冇申請公司mortgage
早排又借疫情問我住邊，大廈有冇人中招

有
修養問題

理鳩得佢，做人唔好太玻璃心

死毒撚

通常我問人住邊, 我都係expect 佢答住邊區算數
唔會問人住咩屋苑, 一黎全香港咁多屋苑, 講你知你都未必知係邊
二黎人哋未必想你知佢住邊個屋苑

你間屋3000呎有花園泳池你就唔會怕答。

問下都唔得？

自卑到一個點

係樓主連自己都睇唔起，先會驚比人問

買嘛恭喜你囖做咩起嗮鋼

樓主：我搬左屋
同事：哦

你想咁？

咁鍾意問咪撚下佢囉，你又會認答佢先好笑

最憎人問依啲野，好似起家宅咁，租就睇唔起人

有樓有高潮
問清楚先決定濕度
好正常

問有冇廚房依下奇怪
其他都冇乜問題…

傾下計姐 ON9
係人都預你有屋企 係咪你自卑先唔敢答人

吹到勁大咪得

樓主你唔係唔正常
係香港人本身無咩禮貌意識
唔知d好涉及錢銀嘅問題唔應該隨便問得太深入
d人話你玻璃心你唔需要理
香港人係出名無禮貌
同大陸人隨便問人幾錢人工一樣

你個名好貼切呢個情況

終於有人明 仲以為我好唔正常

問你廚房有幾大
連登仔黎

其實只係無野好傾 是但搵野講下
邊個得閒睇你唔起
你住豪宅定公屋對其他人黎講都無咩分別

八卦同事
hea 應就得

參考吓姐

我話唔好隨便問
起碼注意你同對方交情好d
你問完之後講翻嘅資料係對對方有利
你先婉轉問對方介唔介意
問嘅時候有無其他人聽緊
呢d就係好多香港人無嘅基本禮貌意識

唔係話你以為自己心胸廣闊就可以隨口問
同d中國人唔識boundaries一樣係失禮嘅藉口

會唔會諗太多

根本買樓就唔需要同同事講
好熟好熟由細玩到大嘅朋友先會講

我唔覺得自己有錢，都冇意思吹水拎存在感
係D ON9拎來講好撚煩
又係度計人地層樓幾錢, 去睇樓又係度大大聲同同事講點點點
又話邊度好抵好抵
屌你老母唔想知呀。講買邊度好抵好抵講左兩三年都未入市
講經咩

問埋你有冇女朋友

呆咗點解你咁九唔搭八

正解！

完全正確。做人要有幾失敗先會搵同事做朋友。

師兄住開大陸唔知乜黎😱？

我都會問
但真係關心同替人開心
因為自己未上到車

不嬲話自己住公廁

結論 樓主住劏房

咁入伙禮物都要知你差啲乜掛

有咩問題 係你真係太on9 重視人地一句說話姐
可能人地講者無心 就算佢有心問既 你無意答佢
求其俾個答案咪算囉
買既都話 我租架 邊有咁多錢買喎haha 咪成個topic end
真係你份人太自卑

即係你住納米樓啦

打份工 同事撚會睇唔起你咩

會唔會睇得自己太高

答佢租咪算

佢地係奴隸黎 所以咪唔敢傾人工
不嬲人工都應該有一定透明度先可以睇到公司對人既待遇
香港啲垃圾公司唔俾同事之間傾人工就係想刻薄啲
但就做到而家啲香港奴隸成日話傾人工唔禮貌

唔中意未出聲囉
做人咁撚多內心戲
公司大把你呢種八婆
隨口回你一句就無限放大

agger 樓主唔使咁敏感

Ok la 始終唔正常既都係有一班人既 唔洗太介意
唔會係得你一個

咁你下次唔講咪得囉
開個你想傾既topic

同樓主依種人翻工實辛苦到仆街
小小事上哂腦咁

冇家教，同三姑六婆一樣
你都唔好同佢客氣
Hea 答佢就可以

條友係連登仔, 慣左問廚房幾大

你應該係啲好冇自信嘅人
人哋講少少嘢
你已經覺得人哋串緊你

有層樓都唔打得飛機咁咩打得? 公屋?

你以為個個要俾地租？
問得住址證明，人哋正常都預你拎銀行信件，水費單喇

咁點樣九唔搭八

咪答咗你

有住址有我個名就得啦小朋友

無問題
我都岩岩搬（買）好多人問過
就咁問我覺得ok

部分人問埋幾錢就少少唔鐘意

借啲倚show off黎講
都係攞張交幾千蚊既差餉地租書型啲

I know that feel，好L煩

唔想人問咪Quit 囉！唔好好似個細路仔

樓主係毒L就可以解釋哂所有問題

硬係有人會咁樣問 我覺得好八卦 關佢咩事
試過認真答完全個部門都知
之後轉工做幾多年都係hea答

某某區邊度：果頭附近
公屋/私樓：就嚟窮到訓街/天橋底
買/租：依加買同租都係咁貴 就嚟無地方住 收留我 轉話題

肯問咪好囉
有日有個師奶級同事知我搬左
大大聲恭喜我上到車

大佬我租咋，邊有錢

咁你老母你就咪撚話俾人知你搬屋啦！如果同公司請假咪話白事囉！on99 ！

問咩被人問
除非你講大話

樓主買公屋 驚比人問出姐
住8m樓驚西比人問

睇下熟唔熟啦，熟既可能真係想知多啲姐

又唔係問你錢銀野

齋問租定買好閒姐，駛唔駛咁？

一聽就知係唔熟扮熟既同事，一陣條八婆/八公問完周圍同人講

岩呀 r水吹姐 你唔想比人知咪話租囉
有咩問題

唔熟 鳩答租最好

買最煩。。。問呢問路

比人知你窮就好

樓主買2百幾呎納米樓？

放低個阿婆先，唔好咁激動，
我地係黎幫你架

小朋友起哂鋼

濕哂

請問有咩咁秘密
樓進城府太深

答佢屋企人送嘅

真，最近有同事買咗，請教佢點成個買樓同按揭過程，例如呢啲時勢係咪真係借得足，覺得學到好多嘢，大家關係密切咗好多。

同得閒食飯一樣道理
明知唔會食先會咁講

真, 仲細咩, 買乜做乜都講哂俾人咩 靜靜地贏左咪暗爽輸左又唔駛柒

叫佢比身分證明文件
佢會比出世紙
老豆：李嘉誠
可能係咁

住靚樓唔怕比人知呀

你依家咪做緊你講嘅嘢囉

同事隨便問一句，唔覺得有乜問題，係樓主諗多咗姐。

有時為番工番學方便就近租屋住唔出奇，唔通為咗轉工又要換樓？

租樓住一樣可以持有其他本地/海外物業股票等資產，樓主想法太狹窄。

樓豬好威

樓主cls 問都唔撚得

係，熟就話，唔熟都問一大輪

而家屋企住左一年半左右
同層有個退休阿叔(深藍廢老)
每次撞到佢一齊等lift都問我一次：租定買？
問左幾十次了
入到lift有其他人都會照問
對佢黎講係同早晨一樣意思😂

其實想答關你叉事

你答咩人地都可以串到你，你答租就問你點解唔買，答買就話點解咁細都買/變樓奴/食軟飯/職業係兒子？

老蓮都話買
問得就姐係妒忌

我都唔想講

樓主上得多連登有被害妄想症，人地可能都想搬屋或者搵下話題傾下計，就即時諗人睇你唔起驚比人話你住公屋，查你家宅

你呢個例子好似有人講自己炒股賺十幾萬

你就會覺得曬名眼紅，好多人就會借機會學野

當你圈子身邊個個都唔會好似你咁小家咁諗野，根本唔係禮唔禮貌而係小家，諗講咩野對人有無著數

不過又同身邊人到底有無智慧有關係

見到中同同人夾錢食飯有人放飛機俾多幾十蚊都嘈生嘈死就知

同學交流下姐，但我住村屋最怕比人知一定要上黎燒野食打邊爐之類。屌你老母咩玩完就走要自己洗地板。所以之後轉工都話自己租劏房

你又咪晒命講自己搬屋

諗多左啦樓主

即係交差餉果張單？

好懷疑樓主有無朋友。

咁你搬去邊 幾錢 同埋近唔近地鐵先
答左先再討論落去

一句屌埋去

傾吓偈姐
唔通一句關我撚事咩
唔好咁玻璃心啦

傾下計姐咪咁自卑啦

香港地去到咁上下年紀正常都有樓
樓主唔好將自己睇得咁高啦

人地講同你問係兩回事

Agger 樓豬一定係敏感毒撚 一串柒柒mk, 講兩句起晒鋼

睇下你撈邊行
身邊全部中産同事 就算佢租屋都唔代表買唔起樓/無樓

你幾錢人工？
一個月打幾次飛機？
有冇去過叫雞？

都係問下姐，唔好起鋼